【奴性】係一間micro management 既中小企返工 你問我答

又一個同事last day了 （佢只返左一個月）

屋企廚房幾大？

住劏房冇廚房

其實咩係 micro mamagement

即係乜都管，小到連同事食飯返黎有冇準時、行過有冇同老細打招呼、或者做野睇左幾多次電話去左幾耐廁所，都要過問

Bingo. 仲有唱k個d插播，趕唔趕都做左佢想做個d先